點解打丁打得多會有社恐？

有無人可以解釋下
真心唔明打丁同社恐有咩關係

你姐

你up乜鳩？

打丁釋放異常多的多巴胺—>大腦對多巴胺變得麻木—>社交所產生的多巴胺不能刺激大腦

尋日打左兩次

唔好聽信戒丁邪教

係 嚴重既話係真會有 唔敢同人有眼神交流
係好多人既地方會好慌
反應好慢 記憶力會差
以前戒左半年好左好多

真係唔好聽人講打丁無問題
打得多會慢慢脫離正常人既行為

迷信人云亦云，打丁同做愛其實冇乜分別，日日落老蘭ons嗰個會唔會有社交恐懼？

毒撚冇女又冇社交，咪日日打丁咯，以為打丁令到佢咁

靚仔打丁唔同毒撚打丁
此丁不同彼丁